企鬆啲呀屌你老母

一陣打波企鬆啲呀屌你老母

推

睇前線行動。前線沖你沖。前線退你退。聽住哨兵做野be water